其實問左好耐：點解梁游當時見到姚松炎宣誓被ban都仲要玩野？

人地剩係加一兩句都唔撚得

點解梁游見到仲要玩野

冇成本又可以玩野，點解唔做?

咁撚快手

當時點知無得重新宣誓

都話以為好似以前碌撚咁可以黎多次咯，解釋左幾廿萬次你班港豬都係唔明

梁天琦被DQ嗰陣唔係已經知港共要搞鳩本民青咩

上屆咪一樣有人衰左但可以重新宣誓，
你話姚松炎過唔到果一刻就已經知
無take 2就肯定係馬後炮，因為全世界
果時都係叫佢地第二次正正經經宣，
就算係熱狗都仲係恥笑係佢下次實跪低，
果陣邊到有人笑佢地又知有第二次，
個個做事後孔明，隔黎練sir就夠邏輯清晰啦

仆街仲用緊我張cap圖

你條撚屌返高登啦

長毛2屆之前開始玩都冇事

咁其實無釋法果堆野，從來都唔會有人覺得會無第2次宣誓機會，正常人只會諗到攪到你跪低再正正常常宣多次。

你咁撚叻早就知道，當時又唔見你預警？同埋仲有長毛個案例，法庭講明話由立法會決定，點撚知會釋法將個龍門都拆左？

即係你覺得所有野都有take2？
所以乜野都可以亂玩

我才疏學淺，真係未聽過搞革命既人會覺得自己有take2
搞得呢啲野都預左每一次都係最後機會，衰左就闔家產

你咁講只係證明本民青只係一班睇動漫劇集睇上腦，以為自己做主角既小朋友

btw練Sir不嬲同其他老先生一樣有政治孌童癖

我唔叻，但毓民有講過宣誓都唔撚好玩野

因為正常係可以再宣誓

你去問下烏克蘭搞武裝革命既義士會唔會覺得搞革命有take2

明知中共想搞鳩你就應該步步為營
一啲把柄都唔好被人捉到

係呀

正常簽左張確認書都入到閘架

On9囉

又黎馬後炮聊交嗌

根據過往經驗，係有take2，
無絕對係超出預期之內，
隔黎練sir話行為招致既反彈
超出預期責任唔應該推去佢地兩個，
你既回應係即使招致既反彈超出
可預計既程度責任仍然在於兩人？
有take2唔係估出黎係評估出黎

其實見到梁天琦做足程序，簽埋確認書都被人DQ嗰日開始就應該有心理準備所有野都冇Take2

到底成日話唔知道會釋法兼冇得重新宣誓算唔算係倒米

因為佢地咁講即係話畀人聽本民青班人好幼稚，完全冇危機感，今次唔死下次死得仲甘

1，宣誓玩野唔等於革命

2，孫大砲革命都take 左十幾次

3，有先例可循宣誓玩野係唔洗死既，游梁既做法係符合理性預期

而家係共匪夾硬改變左遊戲規則，等你冇辦法係理性預期下玩政治。你個啲事後孔明，根本唔係理性預期可推論既情況

你需要既唔係政治領袖，係預言家

講真鄭松泰見到姚松炎過唔到既時候就已經變陣宣誓唔玩野

加上毓民之前都有講過宣誓都唔好玩野

點解係馬後炮

民選議員 ,拎住幾萬張票 , 邊個會諗到司法咁樣屌撚死立法機關 ? 之前有哂example 係可以再宣誓 , 邊個會估到今次係咁痴撚線 ?
你expect佢地會估到 ?

宣誓前定後講先

碌撚自己玩野個次，共匪一樣可以整佢，當時唔整而家整，我都唔想問原因

如果你拎宣誓同武裝革命去比較⋯

仲有泰博撚旗一樣可以比共匪入罪，共狗唔追住佢咬，我都覺好奇怪

宣誓玩野直頭係無聊，鳩衝。

共狗個agent 白偉俊咪做緊野

1. 偷換概念依家冇人講宣誓玩野等於革命

2. 孫中山會覺得革命會有take2所以隨意玩野？
呢支馬後炮大過我嗰支多多聲啦係咪先

3. 依家就係話姚松炎都過唔到，遠啲仲有梁天琦做足程序都被人DQ仲唔係有先例？

宣誓前

人地話緊以為宣誓有take2 你就話人地以為咩都會有take2 仲演變為佢地覺得乜都可以亂玩……

唔通佢地會覺得跳樓都有take2咩

完全無視埋當時熱血都係講緊「拿！第二次你都夠膽講支拿先算啦，睇死你跪低」

後面果堆指控咩以為自己係做主角既小朋友更加冇眼睇

先唔好講有有冇人會認同你，就算認同左都係拎熱血同青政攬炒炸……

以前熱血屌左膠真係屌到發發聲，但係屌本民前青政果陣就成日開炮射埋自己......

歡迎御理巴一句 我屌本民青你又拉埋熱狗黎講 收我皮

條友真係戇鳩

要準確expect一場大地震邊日邊到發生，
疏散唔到人就係無準備無危機感，
咁睇怕再犀利既科學家都唔合你標準，
去搵預言家啦

共匪整左啦

只係嗰陣曾鈺成揸旗，處事相對梁君彥公道
再講嗰陣都未有本土派呢樣野，更加唔好講中共態度強硬幾倍

政治一日都嫌短
仲好意思拎四年前出嚟講

照你嘅邏輯，就算青政過到宣誓，佢地都唔應該喺議會挑戰中共底線，要好似泛民咁，做個忠誠反對派

拎天災同人禍比

邊夠你玩

最後姚松炎有冇得再宣誓 ?

入議會就係咁架啦

認真想知宣誓畀你玩到野，對本土派甚至係香港獨立有咩幫助

咁真係睇片先知。

說中我心聲

姚松炎最後有冇得再宣誓 , 真心想知

泛民選舉唔簽確認書入唔入撚到閘？

泛民選舉唔簽確認書入唔入到閘，真心想知

話說意大利09年果場大地震
有幾個科學家因為預測唔到
跟數據話近十年無大地震俾人拉左去坐監，Op應該覺得好合理，因為佢地無危機感，無能力預見到有呢d超越評估超出預期既野，絕對係應該禦罰係咪

入議會就係咁
原來我地多年來怪錯泛民左膠

咁你喺議會做任何嘢都幫唔到港獨

好似係入到

呢個人禍同天災一樣，正常人根本預見唔多

特登skip我句野，你都幾撚好野

1，係你自己講既：「我才疏學淺，真係未聽過搞革命既人會覺得自己有take2」

2，總之孫中山革命take 左十次起碼，臨死都仲話「革命尚未成功」，至於佢有冇「隨意玩野」，你要落去問孫大砲。佢有冇「隨意玩野」同本案無關，因宣誓玩野並非革命，冇人事前可料到會傾家蕩產

3，梁天琦係參選，仲未有民意授權，梁游係已得到數萬選民支持既當選議員，冇人估到共狗可無視幾萬選民意願dq佢地

咁咪姐係非常理對你青政囉戇鳩 , 話明非常理咁係咪expect得到呀戇鳩 .
你咁講咁青政簽完紙都入到閘tim啦戇鳩 .

點解熱狗毓民笑鳩人宣誓玩野第二次咪又係要跪低？
因為佢地都覺得有第二次宣誓囉

過到宣誓你就唔會問點解佢哋玩野架啦
成日響度結果論，用個結果評價個過程
倒果為因，長毛玩又唔見你覺得有問題

logic fail到

我拎把刀去隊人都預見唔到條友會死啦

呢個例子就係要求人要預計到正常人根本預計唔到既野，如果唔係就係佢錯既例子

而家最重要係藉著一個民主選舉平台去幫港獨發聲，當然青政今次做法係柒，但呢個都係後話啦

做乖乖仔，比曬份糧抗爭組織係幫到少少既

之不過，笑鳩佢地玩野比人dq同話佢地投機派唔表明立場都係同一班人就無恥少少囉

表達對政權嘅不滿囉，就係咁簡單。你睇毓民佢地之前宣誓都玩野嫁，又拎本聖經出黎，又對上帝宣誓，最尾仲大叫打倒梁振英同中共政權添。但有冇幫助? 明顯冇，但至少可以表現出佢對現時政權係幾咁不滿。

因為梁天琦被DQ嗰日開始就已經好清楚中共港共就係針對你本民青同其他本土派

你仲玩野係咪on9先

中共對任何人條線鐘意點set就點set , 估唔到你覺得有人可以expect到佢會做乜 , 笑死人

港獨？邊到有講Hong Kong Independence

五毛熱狗大軍要入黎攪亂呢度

上屆黃毓民玩野都可以再宣誓，點解你"預知"今年一定唔得？

大開眼界

借嚟貼堂

叫晒咁多個fb page幫你宣傳下

樓主你直頭唔係馬後炮，係自圓其說，完全係一個人代入哂所有人，上帝都唔夠你玩

毓民叫人唔好玩野唔代表佢預計到無take2
現實係16號果個星期無任何一個人講佢地好大機會無得第2次宣誓，我你毓民陳雲練sir大口九無人預計到，而我同你都預計到人俾人捅一刀會死既結果

錢呀。佢地依家負債累累

講多句 , 如果我係你我即刻係佢地宣誓完之後可盤 , 李嘉誠都有得你做

下期六合彩開咩冧巴

Hong Kong in not China唔係港獨？起碼而家個官信係港獨囉

四年前同依家比

四年前有冇雨傘革命？

四年前有冇本土派

四年前有冇驅蝗行動？

四年前有冇參選人被人DQ？

四年前有冇香港獨立運動？

成個政治形勢唔撚同晒都好意思拎四年前嚟比

我重申一次，樓主呢隻馬後炮咩野都盡在掌握之中一係就出黎選特首，唔好響度聊交嗌，你要嘈既唔該死番高登

毓民提左你架啦，正正經經宣誓，入到去先玩野，青政當正毓民放山埃冼尻你咁，唔緊要，但唔好話無人提過你囉

我幫佢答，因為梁天琦簽左紙都被dq
加上早過佢地宣誓既姚松炎 都被拒絕宣誓

但我覺得問題在於，當時成個本土派都係中諗有第二次宣誓既。

就算係係中共放出風聲後聲稱熟知中共底線既熱普城，當時都仲討論緊第二次宣誓，佢地一定跪低，有種就唔好跪 咁樣……

青政律師團點都唔打 沒有拒絕宣誓 而打 三權分立
使人十分費解

都費事拗落去了。樓主成日話人邏輯乜乜物物，其實自己講野亂咁黎，其實樓主有冇讀過邏輯？知唔知邏輯係乜嘢，連簡單推論都犯晒駁，仲講乜嘢邏輯

淨係拎錢唔發聲，咪又畀你地話偽本土囉

有冇人解釋下點解要出黎講鴨脷洲口音？

邊夠你玩呀大佬

有人叫你冇野好玩唔好班跳樓，好撚危機
你同人講條友叫你唔好玩跳樓啫，我點撚知會跌死

神邏輯

你我青政毓民陳雲練sir大口九都預計到被捅一刀會死人
但你我青政毓民陳雲練sir大口九都預計唔到宣誓玩野會釋法無take2，下期六合彩係邊到同下次大地震係幾時邊到發生

如果共產黨忍心冇dq 佢
梁游仲唔係男神女神

傻撚玩到工都冇撚埋啦
如果唔係鬼冇錢收就真係傻鳩仔嚟

如果「因為梁天琦被dq 左，所以青政宣誓都唔好玩野」
呢個邏輯成立既話
咁除左宣誓唔可以玩野，任何違反基本法既行為都唔可以做
因為BL104釋法講明"宣誓人宣誓後作出違反誓言行為會依法追究"
咁即係遊行唔得，去論壇唔得，可能議會發言都夠做
一個反對派淪落到咁，做咩都要諗政府會唔會 dq 就死左佢啦

咁我寧願比班笨土罵，都唔想見佢兩個做乞衣

唯一唔會比人dq就係同泛民一樣乜撚柒都唔好講唔好做 .
好啦 , 到時你又會屌鳩佢地呃票 , 唔講港獨 , 同泛民一撚樣 . 其實點都係你贏架 , 冇得輸 . 大預言家

又黎，好撚黑人憎啊，要屌都係屌共狗，
錯係佢地到，成日屌自己友，講到唔玩野就冇事，咁就唔洗搞咩政治港獨啦，交哂比共產黨就得啦，信支那都唔信自己友
btw齊心對外啦，唔想再見到你開依類post了

打拒絕宣誓贏左都只能為保住自己議席
如果打三權分立，贏左就以後政府唔可以dq民選議員？？

我唔係法律專家，就咁估計下姐

有錯請包涵

你打拒絕宣誓唯有靠詭辯囉，但勝算有幾多？

大過三權分立囉

收皮la 梁游d五毛
講到共產黨天威難測咁

你要非黑即白到咁真係冇嘢好講

我敢講，如果只係好似小麗咁拖長嚟講
應該會畀佢宣過算撚數
係refucking支那引爆咗個話題先出咗事

same
好老實我寧願佢地兩個真係鬼
因為如果唔係，佢地就係為香港以身試藥之後仲要比所謂“自己人”突然大中華響背後插多刀

你又知？又冇比較，你都係馬後炮姐

佢都係同熱普城，高登仔，一樣誤以為有第二次宣誓先咁講。

當然，如果你係當日就有料指出一定冇第二次宣誓，係可以笑佢地蠢既，笑曬成個本土派都得

但咁同鬼唔鬼有咩關係，姐係要佢講錯野為青政辯解宣誓玩野？會得到d咩鬼想達到既效果？

有冇青政支持者解釋下？

之前有案例司法唔會理立法機關 . 有哂案例唔揾有案例既黎打 ?
不過其實點都係輸 , 唔係覺得有得贏呀

比笨土罵，我都可以以理說服人，幫佢地解話

宣誓講句支那就要當自己友
咁on 9

係三權分立既，10月就唔會開庭
係三權分立既，11月就唔會輸
係三權分立既，11月就唔會再輸

有2次經驗，都叫馬後炮？
知唔知咩叫相同既方法，相同既結果

官司 , 講左好"sit" . 不過認同解釋得好戇鳩 , 死口唔認咪得

落井下石

唔解釋都好過講過咁既理由出黎啦。
法理同情理都輸哂。當市民白痴架？

如果根據樓主嘅危機論，到時唔洗釋法，唔洗中共借政府出手，個個人都做乖乖仔

解唔解答到你問題

正常睇先例都應該會覺得有第二次
但如果睇得透佢選舉前都可以dq人，就應該要小心啲唔喺呢啲位玩
個結果出嚟就係熱狗冇事，佢兩個就死咗

熱普城估有第二次，但點柒都未柒到講冇成本
根本同燒山啲預測一樣咁柒，開正對家

人人自我審查 , 中共最終目的

所以咪話解釋得好戇鳩

繼續用天災去比囉

false analogy到

佢話用梵蒂岡教皇既口音讀咪好，有埋片做證

佢柒左大家都知，但何必又重複再重複係咁提住人？係咪真係冇需要係咁提？真心唔明

如果佢承認自己特登講支那，根據當時既遊戲規則，可以真係會被DQ，所以隨便講個理由。呢啲咁簡單道理唔明你啲港豬點解係都咬住黎講

而家做mk 仔威到盡la

但呢個打法已經係最能夠避開釋法，你打拒絕宣誓咪畀而家嘅釋法內容入你囉

幾時講過任何違反基本法既行為都唔做得？

做人尤其係做大事要知進退

要知幾時同做啲乜野會得到最大成果

不過睇Rat Wong『無成本玩野』都知本民青唔明呢樣野

好好笑，成績呢？

唔做乖乖仔泛民就係mk 過主啦你

咪咁傻以為佢地安安份份宣誓就無事啦
事實上係中共認為佢地喺立法會出現會危害政府現有既體制﹐先揾一個理由踢佢地走

普通法原則，就係跟過去案例玩，
人地做大狀咁多年呢架野清楚過你，
梗係打過往有案例既野，
不過轉玩大陸法無計姐

反問樓主，點解928出催淚彈都仲有人出去支持學運，會激到共產黨出解放軍

利申唔用結果論，根樓主有a自然有b既想法

唔當兩個非建制既民選議員係自己友之餘
企響港共一方落井下石抽水而唔去屌制度暴力

仲on9

呢個亦都係而家喪失民意變過街老鼠既其中一個原因。冇左民意做後盾，共匪咪可以更加亂黎。而家中間派班人已經變成反本土派
垃圾ray wong仲話大家本土派一向都唔理人地點講，睇成果。

因為信錯高登仔

我只係睇到 潘熙陳詞果日，被上訴庭既官瘋狂sm

同意

正確

請指出安安份份可以點踢走佢？
反正plan b最初都係講拎資源做議會外抗爭
大可以入到去做下樣hea做unun腳收錢就得
反正選舉承諾都假定咗係咁
所以場冇成本嘅show真係...

估計樓主係唔敢出街抗爭既中大左膠獨撚，見到其他同學去抗爭佢好自卑，連帶討厭任何「搞事」既抗爭者

隨便講個理由咪變成而家成個本土派個名臭撚哂，變哂過街老鼠囉。隨便講你都講得出
佢宣誓之前估唔到會有記者問佢點解要咁做架咩？唔一早諗定個說法？隨便講？
而家講緊抗爭，要步步為營，隨便講？食撚左屎呀你？

笨土台仰、巴治奧集團

我唔會話預計到釋法搬龍門無take2好似預計到地震咁難，但你果堆

捅人一刀會死跳樓會死呢d太陽東方升起阿媽係女人係人都知既野
同
梁游無take2，下期六合彩開咩，準確預測到大地震一樣無咁上下第六感都估唔到既野，點睇都係我既例子近過你果個

仲有，我舉地震係因為證明到預測唔到超出預期既野要受罰幾咁荒唐
你話12號前支共放既風就預計到無take2,咁你搵番個咁既言論出黎
連毓民都仲串緊第二次宣誓點點點，邊位咁犀利勁過毓民預計到無take2咁犀利開個大名黎睇下OP咁勁快d開真名領軍全本土，眾巴絲等左咁既絕世奇才好耐啦

你唔覺得好好笑咩自己講完
安安分分，但要扲資源做議會外抗爭
土共，勾結港獨勢力

係估唔到港豬咁蠢，玩假膠既政治幽默都冇。呢樣嘢我都估唔到，今時今日香港人仲係咁保守

你話因為姚松炎所以可以expect佢地會比人dq
跟住同你講姚松炎之後都仲有得宣誓你就話佢係泛民 , 就好似泛民簽紙有得玩梁天琦簽紙冇得玩咁 . 咁點解佢地一開始就唔ban 鳩梁頌恆? 比得佢簽完紙入閘姐係當佢係"泛民" 啦 , 咁用姚松炎做可以再宣誓既example有咩問題

答你唔到，我冇樓主既預言能力

正如響宣誓果陣大部份人冇諗過會冇第二次一樣

咁都估唔到？唔撚係掛？
劉小麗都選到入去，唔知香港人係咁？
佢兩個完全係冇政治智慧，根本唔識審時度勢

有早知冇乞兒 明嗎？

你講嘅冇錯，但正正經經咪又係搵野釋法，
都唔係第一次，係少左資源，但都可以繼續努力，正面d

哦……原來依家反對佢地果班係因為佢講左鴨脷洲口音。

除左一定反佢地既親共派外，仲有班本土派都係咁諗架？

唔好話本唔本土啦，呢單野黃絲都應該幫手啦。

原來就係個鴨脷洲口音得罪咁多人，咁唔怪得熱普城話香港人唔配有毓民，杯葛抗爭

開始屈埋我係左膠

我926嗰晚就已經喺到

屌青政等於左膠

當時既法制就無成本點知共黨用釋法呢招

咁無要問梁天琦，唔係問我

家陣中共針對港獨咁港獨仲唔快啲自己收皮保平安？

我明白 且 認同巴打你既論點

我想知所謂中間派係咩？
淺黃定淺泛民？
泛民一邊陣營從來冇當過本土派係同一陣線，毒果d新聞、白鴿西女人可見一斑
為左打擊本土派就做民意講到黃絲之流都唔支持兩個人落井下石話人抵死

好啦，正苦見你地班人咁on9可以咁鬥死法，依家咪到小麗同姚生囉。

說穿話要DQ兩人係猛水煮蛙，但估唔到d蛙咁on9唔反抗

預測唔到？

梁天琦被人DQ嗰日開始就已經知中共港共會不惜一切搞鳩你

仲用一種玩野無成本既心態抵本民青仆街啦

不過本民青仆街還仆街
累撚埋其他本土派先最撚抵屌

梁天琦冇話要安安分分
佢話軟性推銷係更高明既手法姐

7左就係7左
玩大左就係玩大左，講咩都冇用
而家咩數都入晒佢地身上，就好似d師奶咩都話因爲熱氣一樣

唔好抽空d野黎講，係佢個宣誓（we fucking 支那）被傳媒放大到辱華，係預期之內既事。佢做都無問題，都一定要諗好個說法去支持佢既行為。
但好明顯，佢兩個做事之前，係完全無諗過後續會發生既事。
中共仆街唔係第一日既事，我唔會話話兩個比人打壓冇左個議席抵撚死。但佢兩個既行為咁撚愚蠢，絕對係令到本土派變過街老鼠既最大主因。

On9

講緊要步步營營畀你講到乜撚都唔做得

梁天琦都話，唔會公開講蝗蟲、支那呢d虛無冇意義既抗爭

原來個馬後炮超人+熱狗狂熱教徒御理黎左呢到

我既中間派係指 一班扮哂政治中立既市民。

你可以唔需要佢地既支持，但佢地而家已經被推向支持政權既一方。

如果佢地唔講支那，要佢地做劉小麗同販民一樣既野，我使乜選佢地入去？選佢唔單止要衝擊政府，仲要衝擊社會既大中華意識形態，只係估唔到個意識形態強到咁，會幫政府一齊反撲

你要指出正正經經點樣引致釋法先
唔好次次都用呢類無題假設

佢地用refucking支那嚟自爆
事實上真係拎到一大堆廢老嘅民意
佢要釋法起上嚟就完全唔使有顧慮
你可以當其實係民粹嚟，唔啱都可以變做啱

以為宣誓有take 2 又比你講到以為乜都可以有take2 ，搞革命點可以以為乜都有take2，佢地當左自己係故事主角

你又點睇

果時唔講？

唔通我係John titor又要同你交代咩

請問累埋邊個本土派？

估唔到
審時度勢都唔識，要點政治呀？
你要抗爭，對抗共匪，係一場博奕，咩都估錯哂，咁點鬥落去。
佢兩個到而家都唔覺得自己有錯，係一世唔會成長架。

又偷換概念
講緊『事事都要以冇take2做心理準備去行每一步』呀大佬

呢樣有幾難估啊,肥仔

民族黨

依家中共同港共放撚晒風要今屆立23條

咁易估你都唔講

講馬後炮邊夠你嚟

咁當日邊個審時度勢度到今日個結果，
一定係OP係咪，仲唔開大名俾小弟見識下

去睇熱鬧呀？你啲logic 成績呢

學你姐

一個反對派議員，立法會宣誓講"支那"會被傳媒放左弓"辱華"，都估唔撚到。仲講有型講咩鴨脷洲口音、冇成本玩野。
成班本民青個腦都坐撚住左。

你剩係問我有冇讀

畀埋圖你你就搬龍門問人Grade

我攞A都唔撚使同你交代啦你邊位

事實就係呢班撚樣做領導層，日日發夢、離地思想
苦了班支持者，義工

點解高登開e d post會大量正評但依度咁多負評既

駁左我先貼堂啦，唔該

因為本民青同泛民人社打手入晒嚟

你講呢啲唔係馬後炮係咩
冇客觀準則 你唔妥佢既佢做咩都可以比你屌

換個角度咁講
如果松泰真係比人動議dq然後泛民又真係離席
係咪可以屌佢做埋啲白痴野比位人入
然後平時係咪都屌泛民搞到人地唔幫你先

樓主

認真我真係好撚廢

睇到你個回覆真係唔知點駁

乜你覺得青政唔玩嘢，中共就唔會搞民族黨？

睇維基睇到，第二次釋法夠唔夠，普選3變5

你就咁圈住點知有冇真讀

唔放青政入閘點樣拎完議席再送返畀泛民同建制

你點分邊d係本民青打手邊d係泛民人社打手？

如果比佢地再宣誓都係要跪低，咁第一次玩黎做乜

呢幾年咁多事發生完都仲“中立”得到，究竟會係咩野人 仲想得到果d人支持會唔會太妙想天開

佢意思係民族黨搞港獨係獨家經營
其他人搞，會推動23條立法，然後搞到民族黨
只要其他人唔準搞，得民族黨搞，
民族黨既行為令港共立23條就唔會累到其他人

幾時問埋我有冇讀埋其他有關Logic既科同讀埋上PG哲學

你咁玩我點答你都搬到龍門架

推

係度轉移視線 ? 問你青政點樣expect到你就係到up埋d唔撚關事既野出黎 . 訓啦柒頭

其實而家又有咩問題？
中共打橫嚟係遲早嘅事
由梁、游以身犯驗，揭開「基本法」同「一國兩制」呢條遮羞布，都唔算係咩壞事

我好肯定同你講，今時今日推23條既話，民情唔會再好似03年咁。
因為大家都認為搞港獨既只係一班滿口歪理，不務正業既廢青。而梁游就係代表著呢一班人。
共匪咁多年唔再搞23條，係仲對民意有所顧忌，而家梁游已經成功令到好多人轉向支持政權去打壓反對派。

咁又係既

依家司法制度同立法會被呢兩條友一鋪清袋
都唔算係咩壞事既

我淨係問logic 一科姐，扯咁多野做乜，你講既野好難令人信你識logic 囉

政治表態

冇讀/唔知有冇讀Logic既人走去質疑一個有讀Logic既人唔識Logic

你直接話青政係鬼咪得囉戇鳩講咁撚多野又扮哂容觀咁 , 屌真係哂鳩氣

律政司認為立法會主席梁君彥容許建築測量都巿規劃及園境界議員姚松炎再次宣誓的決定「並不合法」，打算覆核姚松炎的議席
馬後炮超人都一早估到啦

咁你去又點解，因為你知道去咗都唔會出解放軍
唔咪出咗催淚彈啦咩，你仲去咪會出解放軍

打壓反對派既一向都打壓反對派嫁啦
轉向果d係泛民支持者，泛民因議席生意視本土為敵人，所以結果就係建制加泛民夾擊本土。

建制B隊關鍵時候一著效果非凡，你係一般市民，睇CCTVB新聞有反對大黨白鴿譴責梁游會點諗？

我逐點理據咁清楚，你駁唔到，顯然真係好廢，咁廢都要貼fb ，難道有自虐狂，想人笑你自己。算啦，費事恰細路，唔同你玩鳥

特首及律政司司長正式入稟高等法院申請司法覆核，挑戰當日監誓的立法會秘書，要求法庭宣布撤銷劉小麗、姚松炎、羅冠聰及梁國雄共4名立法會議員資格，指他們的宣誓無效。
實估到曬

因為一向都有第二次，所以第一次係用黎做show，呢個係事實，但“做show”一詞冇貶義

玩野唔係問題，事後擺明係做烈士個形象已經好唔同

但而家比人感覺係明明想做議員，玩野衰左先知大獲

秒撚左你就好自己收皮啦 , 唔好係度獻世同影衰熱普城支持者 .

從來冇人講過預知到冇take2宣誓

只係從見到姚松炎同rat wong 無成本玩野既事睇得出你地本民青On99，毫無智慧同承擔，一味推卸責任

唔知睇你咁講仲以為係梁游負責釋法同判案

乜你覺得中共打擊港獨嗰陣，會考慮民情會否反彈咩？

即係話，你認為無佢哋兩個，中共唔搲爛塊面，我哋就唔需要知道我哋俾共黨揸緊春袋？
喺發生完洗頭艇，黃之鋒入唔到泰國等等嘅事，香港人都唔醒，呢大大巴車落香港人度真係無咩咁壞咋喎

真係要再講一次，03年23條唔去係因為自由黨商家佬擔心自己利益所以反枱

又推卸咗責任畀邊個呀

笑撚死
知道中共仆街唔等於要將僅餘既灰色地帶變成黑色禁區

某d人眼中中共做錯既野忽略無視晒就人人都知啦

投得佢都知佢立場，除非之前左搖右擺，一直都覺得冇必要

舉個例子﹐
當佢地講句港獨係可行﹐已經可以話佢地發假誓啦
當佢地同英國領事會面﹐又可以話佢地唔係忠誠效忠

由中共解釋既法律, 想點解釋就點解釋架啦
欲加之罪，何患無詞

幾時有忽視中共做錯既野

爭取到嗰啲灰色地帶有乜實際幫助？只要你觸動到中共，佢就會打橫嚟

唔係講緊你，係講緊d私怨撚

打港獨唔洗，但立23條要呀麻。
佢而家借打港獨推23條。

點解樓主可以咁厚面皮

咁樣講毛澤東應該喺共產黨建立實力之前屌鳩蔣介石啦

講乜撚野蔣委員長萬歲啫

幾時收皮 ?

立23條都唔洗，中共知你香港人畀人強姦都唔會反抗

你收皮我咪收皮囉

咁你收皮未

秒撚左你既係我點解係我收 ?

你問安安分分點踢走梁游，我有冇搞錯
大佬你知唔知我講咩嫁，我話如果梁游咩都唔做，只出立會錢搞抗爭，又咪俾位土共入
你叫我問梁天琦做咩

幾時秒撚左我

唉屌撐青政既見到覺柒 關家姐級數

樓豬係弱智/打手 唔好理

咁覆啦
你話因為姚松炎所以可以expect佢地會比人dq
跟住同你講姚松炎之後都仲有得宣誓你就話佢係泛民 , 就好似泛民簽紙有得玩梁天琦簽紙冇得玩咁 . 咁點解佢地一開始就唔ban 鳩梁頌恆? 比得佢簽完紙入閘姐係當佢係"泛民" 啦 , 咁用姚松炎做可以再宣誓既example有咩問題

唔放青政入閘點樣拎完議席再送返畀泛民同建制 ???

係度轉移視線 ? 問你青政點樣expect到你就係到up埋d唔撚關事既野出黎 . 訓啦柒頭

等你覆

港獨一有冒起嘅跡象已經全力打你啦
毛澤東可以建立勢力唔係因為對蔣介石認低威，而係當時中國仲係一個亂局，國民黨對中國仲未有控制力，分心唔到打中共

點解御理巴你話佢地以為宣誓有take2就等如做任何野都以為有take2唔算偷換概念，反而我引用返你自己句野會係偷換概念

哂氣啦 , 條友係到用個結果去prove番自己佢想prove個result , 痴撚線 , 仲話讀logic乜乜柒柒 , 乜撚都唔識

無人expect到中共會釋法

我呢個post係講緊梁游二人見到姚松炎加一兩句被人Ban都要玩野
加上Rat Wong嗰句『無成本點解唔玩野』
就證明中共雖然仆街，但梁游都係On9

你地仲好似啲幾歲細路哥走去賴屎賴屁話我點知啫……
真係好撚肉酸

樓主答我928點解要去學運啦，出咗催淚彈都仲去，一定知土共唔出解放軍

利申學聯同飯氓死狗咁叫人走

AGGER樓主
明知玩野比人BAN
教主點解要玩野
教主點解要做ON9

因為Rat Wong講過無成本點解唔玩野就證明班人冇危機感玩玩下

屌你老母仲係度spin ? 你自己去頭幾頁睇下自己講乜撚野 ? 個撚個都笑鳩你係預言家呀 , 係你話佢地要expect到架戇鳩仔 . 佢地戇鳩個撚個都知架啦 ,而家擺明係要落你明屌撚柒你呀預言家 , 駁鳩我呀柒頭

你地就乜撚都唔識

恃住呢到本青地頭先冇咁多人屌鳩你班On9咋

預期畀人ban第一次，唔等如冇第二次喎

盲撚左

嘩 , 可唔可以教我點樣用你想prove既結論去prove番你想prove既野 ? 點解你攞唔到nobel prize ?

可以利用今年聖誕做一次大型集會

1+1=2
因為1+1=2 , 所以1+1=2 , 好撚勁呀樓豬

入黎問下樓豬做完fyp 未
佢應該預知自己A硬

由出確認書 DQ 咗一班參選人開始，已經無咗所謂嘅灰色地帶
中共根本係要逐個擊破
喺打破「灰色」幻想方面，佢哋某程度上算係成功㖭

做完啦

依家磨緊英國史paper

希望好似中史同香港史咁拎A range啦

又無視 ??

樓主呢

扑街la 青政
講到咁你不如性賴la
收山把la,係到獻世冇人會原諒你地

好威威

點解你唔同教主講你預計到呢4年既野啊
咁佢咪唔會做ON9囉

教主串人第二次宣誓一定會跪低算唔算冇危機感

我係講緊佢地見到梁天琦被人DQ同姚松炎畀人Ban嗰陣就已經要小心，步步為營，中共港共會用盡一切方法搞鳩青政
畀你地斷章取義屈我講佢地要expect到自己冇得第二次宣誓

我畀機會你，喺呢個post cap張圖證明我有明確講過青政要expect到冇第二次宣誓

其實拎過左去嘅野去估返點解果時唔乜乜乜有用咩
除左引起罵戰搞分化
我都唔知有咩好

屌

陳玉娥級數既歪我廢撚事駁
自己proof read下先啦

浪費我時間

不過樓主有樣野真係岩
呢邊lihkg先咁多本民前打手，有咁多人會幫本民前講野
高登果邊我記得既就得返一個起三個止

講真依家真係冇野可以做到

真係等運到

所以你真係好得閒呀預言家
預計下下年香港點樣喇

調返轉睇，以佢哋兩個嘅水準，繼續做議員嘅影響力大，定係而家俾人 DQ 咗嘅迴響大？

咁姐係佢地唔應該expect到冇得再宣誓啦 , 咁玩野有咩問題 ?

點解expect唔到冇得再宣誓就可以玩野

政治就係要膽大心細，鄭松泰見到姚松炎被ban已經唔撚玩野

你睇下依家政府JR有冇包括鄭松泰先啦

又係你啊，死返高登啦

借問聲樓主你嘅講法
同你知道我係邊個一定唔敢串我有咩分別

依家又多幾條友奶野

op點睇

啱晒

依家政府JR姚松炎 劉小麗 羅冠聰 同長毛

包唔包括鄭松泰

依家咪講緊識玩同唔識玩既分別囉

無錯依家鄭松泰倒插國旗被人JR
但政府根本就入唔撚到佢

代隊長答
一早估到啦

照你咁講，老泛民咁多年相安無事係咪比熱普城更識玩，陳浩天都奶左野

你知道你最後得到既結論最多就係佢地蠢同睇唔穿架渣何 ?
第一 , 見到姚松炎比人ban有咩問題 ? 係咩warning話你知係會出事 ? 個個唔正常宣誓都比人ban架啦 , 不過個個都有得重宣 , 咁依個係咩warning ? 我真係唔明
第二 , 咁樣搞佢係離撚晒譜 , 根本冇人估到會咁樣 , 如果自我審查到覺得依樣唔做得個樣唔做得 , 連宣誓玩野依樣有前科冇問題既都唔去做 , 其實乜撚都唔好搞啦 .

你要屌柒青政揾第二樣 , 你講埋d野完全唔知做乜撚 , 剩係係度馬後炮有撚用 ?

唔好理樓豬呢條五毛打手啦

無啦啦變埋五毛

泛民係唔撚玩

政治家係要影響社會
政客先係為議席左計右計

好老實，我唔覺得梁、游四年喺立法會會做得出啲乜
亦都唔覺鄭松泰（暫時）保得住個議席有咩咁巴閉、對本土派有咩好處

喺呢件事上面，我自己覺得梁、游今次同自焚無乜分別
你而家講嘅，其實同話「做乜撚嘢自焚吖，而家俾殖民者逼得仲犀利喇！」一樣咁涼薄

話姚松炎比人ban係warning 根本就戇鳩

呢啲唔叫識玩，而係怯於威迫之下屈服做乖仔

咪撚侮辱自焚烈士啦
將無成本玩野既梁游同呢班烈士比

我屌你老母

你覺得JR完泰博可以咩事都冇 到時一趁咁多議席空缺就彈劾泰博啦

唔…以結果論成敗吖嘛
佢哋動機當然係玩嘢
玩玩下火燒着咗自己
就自然變咗自焚烈士㗎啦！

咁咪證明今次玩野累街坊囉

你噏乜鳩

我用番你個logic 邊個叫泰博玩野倒插國旗

仲要泰博倒插國旗係幾個禮拜後嘅事

咁佢咪自己要承受俾謝偉俊有位入你囉

但係講緊既係依家政府要借宣誓去cut走呢邊既人

然後夠人數就郁曬唔順眼既人

我咪用番你地嘅logic囉 唔倒插國旗又點會俾白生搵到位入 就算人地俾人dq曬都唔關泰博事啦

呢啲爭好遠，好難無地一聲雷咁引爆
要知道本身講完refucking支那其實都想畀佢再宣誓算
689其實睇得好清楚邊啲位有得入

咁我咪話佢自己要承受囉

跟晒議事規則入佢乜？
除非外面抗爭畀人拉咗
你地根本太多「假設」

檢討下有幾戇鳩

呢個post都幾明顯下
有啲明明冇咩爭議嘅位都要搵嚟講

身為中大校友本來都唔想再理你條碌柒，但連歷史都講錯就真係不得不糾正你。毛共一開始就係屌鳩蔣介石嫁，直至第二次國共合作抗日先至假意叫蔣委員長萬歲咋

我係咪秒咗樓主啦
回其他人又唔答我
點解啊樓主?你去928做咩?點解俾入土共入

泰博唔倒插國旗 白生都搵唔到位彈劾佢 same logic 講埋啲如果當日點點點嘅廢話 不如諗下下一步點行好過啦

代樓主答：

佢話佢926去左，冇話928有去

首先我當你手殘打錯去問梁天琦，我唔追究
我由一開始答咗你，扲立會資源搞抗爭=土共話你搞港獨ban(姐係人大dq)
你可以假設點解我唔可以(有幾多)，重點，我唔咪預言家，唔知扲立會資源搞港獨會出解放軍定只係會人大dq，請你預言

樓主logic:唔好反抗 唔好令共匪唔開心 唔好俾位人入
做到咁嘅唯一方法：做中共隻狗

所以都係on99唔知做乜
我諗嗰陣對家成日串佢冇做嘢，搞到要搵返啲嘢做下嘅結果

但兩者後果就爭好遠啦
如果真係你地講咁
而家佢倒插國旗都一樣可以拉到去宣誓/釋法度去講
而唔係彈劾佢啦

自願做狗，但中共又唔認係佢主人

無限上綱上線

又開始老屈

你宣左誓入去玩就唔會釋104條基本法

依家白生都要湊夠2/3先可以DQ鄭松泰

咁你知道幾時進幾時退未呀

又塞說話入人地個口

幾時幫我答我有強姦隻豬呀

咁點解要假意叫蔣委員長萬歲
點解一開始屌，國共合作就唔屌呀

我冇屈你，咁你可唔可以答我點解問咗咁撚耐你一早答我冇其他人上綱上線囉

係咁spin係咁spin
spin到心都煩
仲好意思屈返人spin
呢到啲打手真係呢

唔釋104咪釋其他囉，只要你對中共有威脅，佢就會用盡方法打沉你

仆你個街玩分身

因為睇番先例 ,

長毛自己都講 ,

佢之前第一次當選 , 宣誓都玩野 ,

被bam 左 都有第二次機會 ,

第二屈當選又玩野 被bam 左又可以宣第二次

之後其他議員學佢 加誓詞 , 帶道具 ,

上個月港台節目 睇到佢講

你on9，我又可唔可以話你玩分身
其他人見到樓主你冇正面回應過，激將樓主你入個post，但最後冇回過我問題，大家都係想知你點解唔要俾位共產黨入，但又去928激共產黨，可以咁矛盾

重申，屈人玩分身係好嚴重既指控，我並冇分身

都話咗係當時國民黨冇力消滅中共，毛澤東先有機會發圍。你估蔣介石睇唔出中共係威脅咩，會因為毛澤東講句野就放下戒心
同埋當時情況同而家冇得比，而家中共係掌握整個國家機器，全方位鬥你，你一啲空間發展都冇呀